荃灣反恐隊

有冇人想組隊巡邏荃灣搵黑社會？ 小弟住係荃灣唔介意join埋？